殺人見血金腰帶，和平表達無屍骸

真係無野好講

真..